［跪求解決方法］WhatsApp被盗用

已超過24小時都未log in到
SMS收到假pin code sim卡換撚埋都無用
收到好撚多US打黎既電話
有無絲打巴打有方法

利申：無send過code 比人

用另一部電話插返張sim 卡,
洗機裝WhatsApp,再用個code 登入
然後登出其他位置

試試先 多謝🙏🏻

快手 比人登入左你就慘

熟人所為

其實比人hack左已經3日
現在keep住係呢個版面 send左email 比WhatsApp
未有回應

朋友比人hack左 我不斷收到sms (有6個數字code)
我衰on9 cap圖sd出WhatsApp group問係咪唔洗理
比人hack個朋友係group 然後就瀨撚晒野囉

你真係好朋友 whatsapp 問人借錢之類極易

你直接打去啦

Send左email ,等回覆
By the way thank you

好撚蠢